BNO係英國人？俾個機會你地等英國佬正式話你唔係英國人

係人都知班英國佬一直都收緊中國利益就係人都知
你班BNO撚咁自私 割我地 你睇真d個petition 寫咩？成班傻仔 講真入便有幾多冇bc bno都簽 成份假野
你地咁想做英國人 今日開始我地就簽夠10萬等你班賣國賊開心
我相信英國佬實會玩鳩你班偽英國人 大大聲話你BNO冇份呀屌你老母 直接取消BNO
請分享

P牌
由得個post沉

而家香港已經變成一個奶共既垃圾地方落去只有越嚟越差所以乜嘢有機會都要試吓

想看港豬滿10萬被拒，我叫帝吧幾千萬兄弟3分鍾都簽完

簽夠10萬 等你地拎份垃圾俾英國佬玩

你冇BNO 唔抵得呀？

等睇成份垃圾上到英國國會俾人bam 順便取消埋bno

Matthew Kilcoyne, from the Adam Smith Institute and report author, said:

“Britain has a duty to uphold the rights of the citizens of Hong Kong in the face of excessive force being used toward protestors and laws that infringe on the autonomy of the city. While the UK is far away, the country has a special link to these islands, and it has a responsibility and the ability to offer a home away from Hong Kong should the need arise.”

簽完份野送你班偽英國人一程. 等英國佬係國會大大聲話你班bno 冇bc 跟手取消埋bno

曲線推聯署上 parliament

快簽

諗起之前有個新香港人問點樣申請BN(O)

bno講到明終生有效 邊有得取消

宜家我就放長雙眼睇下你夠10萬等英國佬講話你地bno冇撚得轉bc
冇bno都簽黎支持你地 睇你地點樣衰

冇得轉bc 同bno有冇得取得取消無關
但推

開petition 果位人兄擺到明想玩你地
簽夠10萬等英國佬明正言順上國會bam 你bno.
自己傻下傻下 俾外國利用
我實叫人簽 夠10萬睇下你地仲有冇得打飛機

貼去藍絲竇好過貼連登

請問大陸出世有香港身分證可唔可以簽？

簽夠100000,証明我唔應該有英國公民權

利申:持有效BNO

但我有香港身分證 如果簽名支持都冇英國護照？

剩下果一半真係要靠我地大陸人

問題係連登唔多多大陸人

我轉發叫他們再確認一下
但我們有香港身分證相信都會有機會得到英國護照 謝謝